★[新鮮感】中石油子公司總經理因工作壓力 跳河亡

【本報綜合報道】內地傳媒報道，中國石油集團渤海鑽探工程有限公司（下稱渤海鑽探）總經理、黨委副書記周宗強，周二跳河自殺。報道引述中石油內部訃告指，他因工作壓力及家事去世

not樓了

被跳樓

又抑鬱了

應該會愈黎愈多

大陸專材唔捱得苦

全民跳河喜迎牛三

中國廢老仲渣過班90後

創作出更多新死法

工作壓力

又一單

被抑鬱

愈黎愈多被自殺

中共殺人真係好廢 唔整到d人失蹤要人汁手尾

被跳河

嘿嘿

覺得就快爆了

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

明愛向晴熱線：18288

好享受支那o個種自由自在(殺人)
香港人醒未?

前幾年個個 手腳被斬幾十刀死 最後定義為自殺個個太離譜
上頭話要轉跳樓跳河方便d